有無人既男女朋友係前度既朋友？

隔幾耐？
會唔會再見面？

有 我Ex同ExEx原來係中小學朋友 仲要係熟嘅 係街見到老尷到

都幾老尷